四個肥婆四個收工都會去唐記買包食

地點：九龍灣地鐵站個巴士站

等左半個鐘 見到4個肥婆 4個都係度食飽

食小小...
yum yum yum
包低卡路里...
冇所謂...
yum yum
肥係天生...
唔食都會肥...
yum yum yum

返完工咁辛苦你連包都唔比我食

味精+鹽+糖+澱粉+肉+油
脂肪多到上腦

肥又得罪你

聽日再減任任任

包會肥
減肥冇用

Yum yum yum 😋

有聲有畫